====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il autorise une liberté pour jouer avec les volumes , les formes , et les orienter dans la direction choisie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

